
                      "(...) agradeces los toques de humor del producto, algunas soluciones visuales graciosas y una pareja (de polis) que, contra algunos pronósticos, funciona y se entiende".
        
            